
                      Astronauta varado en Marte que lucha por su subsistencia. Argumento muy original que te va atrapando con el correr de los minutos. Un poco larga pero vale la pena verla. Gran actuación de protagónica.
        
            